屌那聲，聽日就去KFC倒瀉可樂

抹到你班冚家產仆街

G持

唔好幫襯kfc呀 要係出面買可樂入去倒

有冇包膠？？

唔幫襯

我要飲筒 我要蓋

仲幫襯
狗都唔食啦

就黎食磨菇飯要用手食

俾完錢一拎起個盤就倒瀉
唔好瀉向自己嗰邊喎

鍵盤戰士

阻鳩住佢老母個出餐位

其實台灣唔用杯蓋 但係有封膠

環保撚成功為大企業減低成本
幾時urge kfc唔撚用膠叉膠羹

🥤冇飲筒邊好飲

你用手食咯

阻住佢做生意咯

好似佢咁

環保唔係問題呀，我支持
但唔好影響市民既習慣呀
反撚智

第一個報警拉鳩你
不過你真係敢去先算口廿

好咯你話點咪點咯你開心就得咯

我得把口，都係9up,點會敢呀
唔驚你講得出做得到報警扔我咩

啲波台狗真係隻隻都咁肉酸

咁撚勇武, 唔去佢地總部倒可樂

抄埋啲功課好執書包返學啦

一早要請洗碗啦
而家扮晒野

你唔鐘意可以唔食

咁你點支持環保
呢排做過咩環保野呢？

佢地話我唔鍾意可以唔食
我就話佢唔鍾意可以唔做
唔講咁多，即刻駁咀

人地d員工有份收股息,(好似係)

唔戴套扑野

我日日都食外賣 問佢拎多一對膠餐具
用都未用 就掉埋佢
吹呀

百事黎

佢唔鐘意飲管咪唔俾
所以你唔鐘意就唔好食

你威喇
真係吹你唔漲

食撚完扣喉嘔返落地下

屌，差唔多全部食物容器同餐具都用即棄，學人講環保，笑撚死

你有你環保 我有我破壞
鬥快呀 睇下邊個影響地球快D

波台狗年年都撐阿記
你估仲係亨利年代咩

咁樣破壞地球有乜為 威啲？

咁就夠架喇？

垃圾kfc，根本就借環保cut cost

因為唔鍾意環保撚囉

食完疴落張櫈

歡迎
人係有自由既
你要威唔通仲要帶頭盔咩
你一於做大佢
一碟飯問佢攞兩個叉
你話兩個人食

係環保就將d紙杯膠兜紙桶改左先啦，cut杯蓋同飲管

用飲筒邊好飲

D環保撚點駁呀

洗撚話兩個人食咩
不嬲叫佢比多套餐具 方便下次用
佢地唔會唔肯比既 成日幫親佢地
集思廣益下仲有咩方法可以增加呢D不可分解既膠用量好過

Cut撚左墊係盤個張紙先啦，夠哂環保啦掛

應該好快無埋手套
多謝你為環保狗下一代出一分力

好多時環保就係要行多一步 去改變自己習慣
環保大多都係更加複雜嘅程序
你又支持 又唔俾人改你習慣
咁你支持定唔支持呢

屌你真膠定假膠呀
你估呢d膠蓋呀飲管真係好高成本咩 乜撚嘢叫幫大財團斂財 咁你而家冇咗枝飲管係唔係唔撚識飲嘢 你係屋企又會唔會用飲管先識飲水 根本就係為屌而屌 口口聲聲話要環保到頭來叫你地改變少少都唔撚得
連登仔

我又無話我係環保撚
反對你既就一定係環保撚
good est logic

點解到而家仲未出到紙造嘅蓋?

你自己諗下啦
咁都要伸手黨

無飲筒仲幫趁
我係你就去多d老麥
人地都無話cut cost

成班心智小學生咁

雖然唔知關唔關佢事不過
城大陳展楠我屌你老母臭閪 仆街死呀屌你

child登

我支持但唔好影響到我
Not In My Backyard

邊撚到話我仲幫趁KFC呀?
茶記外賣無膠餐具嫁?
你老母最唔環保呀 生左你條傻尻出黎

為不環保出一分力呀
見到堆田區唔夠位用就覺得好笑
我建議政府掉落海就係最好解決方法啦

我好想同你做朋友

玩殘班弱智拖地staff

ching ho ball

你兩個最好約埋食kfc 實踐番d理論

但我唔會倒瀉可樂 你咁搞D員工無乜為
人地都係打份工
不如由制做多D不可分解既膠廢料入手
報復班環保撚仲好

全部都打包外賣再係返度食囉

記得囉埋個鍵盤去

好似你係傻尻多d

蓋都冇點撚樣飲呀大佬, 想大啖啲飲啲冰即刻直落喉嚨

環保撚真係無尻用

咁你咪唔好食kfc

罷食已經係最好既方法啦

反對你就係環保撚
所以話你傻尻就傻尻
一d logic 都無

唔係話唔準你環保
起碼有替代品出現先搞
飲可樂有冰無飲筒點飲啊

嘩 你人格分裂呀?
第二個post先支持完環保 而家又扮唔係環保撚
輸唔起就死番入你老母個閪到啦
唔好浪費地球資源呀
咁咪最撚環保囉

你話實呀

樓主，唔好縮呀，記住拍片

支持 屌你老母班環保左膠

我城No.1

之前大學都玩呢樣野，加錢都唔比

我個fd就買成箱吸管放office

up 乜春

人地大國都唔做地方仔做有撚用咩

唔食咪最撚環保攞屌

典型兒登POST

連登仔一定唔敢做
收皮啦屌你老母

百事有可樂

on9樓主

食二手飯

哦

要環保就唔食KFC啦 KFC都on9

KFC

其實唔去咪得

想玩鳩佢仲幫襯佢 人地多謝你都嚟唔切呀

btw 環保撚我屌曬你地老母

你真係幾垃圾
損人不利己

向前倒

屌你老母 早兩日晚飯時間去堂食連一個抹枱阿姐都無
要自己搬走個上一手個餐盤 自己攞埋布抹枱
仲要飲管都唔撚俾 明趕客

睇錯倒瀉藥落可樂

咁戇鳩都有打手

得個講字既都上到熱門

我都唔係好明

低能

吸管
你大陸落黎㗎

其實點解唔用紙飲管？

啲有冰百事咁凍 佢唔提供飲管真係唔係人人啲牙都頂得到

外賣呢

點解咁幼稚

外賣好似話另計

抵制環保撚

百事唔撚係可樂？

有人話入去倒瀉可口可樂

ching無睇黃子華?

商機黎喇，去超級市場買兩袋飲管拿落去KFC賣

支持樓主
倒佢老母臭閪

呢單咩事

駛撚你阻
佢本身都慢到自己阻自己

On9 高層
但懲罰下層

Kfc所有野餐具都係即棄學人講環保
係環保d飯就唔好用膠碗先啦

有蓋都見過有人成杯汽水跌落地，無蓋既話
請定多幾個清潔啦

新會然？

你倒得多，啲職員自動識同你吸返個蓋
上有政策，下有對策

個個都堂食變外賣

環保撚真係越來越反智
無咗個杯蓋真係可以準備多幾個地拖拖地

所以抵你啲香港人一世做奴隸
個員工唔係公司財產呀
你搞撚到佢煩，佢自然report返上上面嫁啦
你繼續你和理非囉on9，一世做奴隸就你哩種人

你講緊kfc唔畀飲筒同蓋幼稚？
我都覺，好幼稚

見過好多次佢地執餐時打側/訓底左杯野 有個蓋都仲無野

除咗個薯格籃，個餐仲有啲咩容器/用具唔係即棄

我暫時未諗到

我頭先食長沙灣廣場
唔知係咪畀人屌得多
全部照畀

咁想人支持環保直頭叫人咪幫襯就最好囉,一個餐用咁多膠

早幾日食KFC都已經冇俾飲管，但問佢拿都有

遲D全世界大趨勢都係咁你地班傻仔咪慢慢倒😂
比人笑

決定日日食外賣 帶飯就用即棄膠盒
膠餐具就拎多幾套去掉
間中去廠買一大包飲管去餵海龜

之前成日搞環保日, 我屌你老母買幾個餐問你要一枝飲管都西口西面指住個乜鳩地球圖,拎一枝擺明有其中一位要用啦,唔通貪你一枝飲管? 呢間野真係罷食

其實依個真
你唔用個d野只係幫大企業節省成本金錢
除非你話有減價就話姐
我用少個袋 個餐平一蚊先會推動到你想做個樣野
加下只係比人有種幫大企業節省成本既感覺

頭先食飯匙都冇比要問先有真係dllm

全世界大趨勢係反智就代表要跟？
雖然倒可樂真係好on9
但盲跟人地反智趨勢仲on9

你咁咪搞9啲清潔工人，無幫助

環保都要比人屌 child登真係child登

發明飲筒之前飲有冰既野會唔方便
所以先有飲筒既延生

而家on99唔用

有圖先好

KFC係用百事

屌閪唔用套

快d罷食
睇你一個星期後咪又照食

前排食過問佢拎都話冇
KFC唔俾返飲管我都唔會再幫襯

廢閪 港豬 就咁倒落口會死？
你不如唔好戒奶 用奶樽飲水呀笨

港豬 連玩革命 民主運動都咁childish 差唔多啦 識閪咩

重點係仲走去食kfc

話事嗰個都唔會知kfc
佢話有冇對佢黎講都一樣姐
慘在班暑期工仲要比人撚
而加kfc人工好似好撚低添

你估啲基層員工有份決定咩
要搞就去搞鳩offic班高層喇

G持
屌鳩櫃台
為難員工

由最撚唔環保嘅kfc 講環保
係環保就不如用鐵匙羹 叉

屌班環保撚真係on99
上次嗌咗杯凍檸茶先知間餐廳無飲管日
仆街中晒伏飲十啖有五啖都係冰
飲管嘅存在咪就係避免呢種情況發生
班人就咁撚反智走飲管
講真要環保叫全世界翻去石器時代咁生活咪最撚環保囉 乜膠都冇 但有冇人理吖
環保要人支持本來就要係人類生活同保護自然之間攞個平衡架啦 搞到咁撚擾民邊撚個會支持 睇下人地外國要減少塑膠飲管棄置量係研發食得嘅飲管架 唔撚係叫你唔用飲管 人地識攞平衡點咪冇人屌囉
本來以為班撚屌搞完飲管就算架啦 食家搞埋杯蓋 再咁落去遲啲連杯都唔撚比你叫你自己去汽水機飲都唔係冇可能

*依家

戇鳩鳩啲職員多得你唔少

關啲員工撚事

其實您出聲佢地都會比蓋同飲管您

連登不嬲多小朋友玩跟風
人地屌環保撚屌得多咪跟埋一齊屌
但有大半人係盲屌
將環保政策同執行既失敗賴埋去環保既意義同概念
今次kfc 擺明係為左cut cost 而做
你估佢真係為環保咩

連登仔思圍:
鋼飲筒on9->減少排放飲筒on9->海龜抵死->環保on9

飲筒佔海洋垃圾比例少->唔洗減少排放飲筒到海洋->環保on9

人類活動對環境造成影響->減少影響冇用->死撚左佢最有用->環保on9

好多連登仔將環保兩極化
心入面得絕對環保既概念

無錯迫人環保同埋以環保呃錢既人好討厭
但唔代表環保係錯

睇d 海龜受苦好撚開心

係香港講環保
依d要又細陪養到大
你要係幼稚園不停洗小朋友腦佢地先會做
依d先係叫國民教育而唔係唱國歌同有幾愛國囉

咁你地罷食啦
文明進步愈養愈多豬
少兩舊膠就屌鳩曬咁 Logic錯鳩曬

不如用罷食黎毀滅其中一個全球企業 更加環保啊
環保撚一定更加多謝你地班英雄

罪不至平民，高層繼續享樂

叫外賣坐低食囉 反正份量一樣 仲用多2個膠袋

網上兇狠 現實

屌你老母
環保撚吃屎啦

還我杯蓋 還我飲管！

有冇人知佢grad左係邊返工

兒登仔永遠得把口,同高登d毒撚一樣

網上就咩咩咩,現實就望住個mk妹點餐都唔敢

利申我都係

直頭唔撚食啦
仲要比錢人賺
賺你果個仲要唔係拖地果個

同佢講野飲拎走咪照有

訓左冇睇 想問樓主倒左未

為咗貪方便唔使請洗碗，全部食物容器餐具全部用哂即棄，而家話走個濕鳩杯蓋飲筒，啲環保撚就出哂水皇恩浩蕩咁仆倒去幫襯，所以話環保撚真係冇撚腦

怕事可樂

你咁係玩9啲打工仔啫 班高層理撚得你

樓主咁憎KFC仲走去幫襯已經知佢戇鳩

智障撚倒瀉百事未？

屌老你味,叫佢冰另上,徙多佢隻紙杯先,陷家產

有無巴打食緊KFC

成班人又要食又要屌

好似係白色衫條友知道自已帽左 發脾氣

食Jolibee啦

睇到個post先知原來kfc未執

岩

樓豬俾人拉咗？

Yes

做懲教屌犯

全部起身

叫佢比咪得囉 搞咁多野

針唔拮到肉唔知痛，倒瀉可樂係前線員工清理 高層話知你係舖頭賴屎，有錢袋就得
唔幫襯少咗生意先影響到啲高層

係架, 唔好倒係地下, 唔小心倒去經理身上咪算囉

上次個mk 妹斟杯可樂俾我無冚蓋
個杯又冧
我一拎就成杯瀉咗要佢抹

倒左未 唔好得把口

叫外賣再拿去堂食 多埋個膠袋tim

x2

食緊

拎走都冇蓋？

有蓋
我拎開左

KFC高層嘅政策，你搵低層員工黎出氣

家陣係咪無曬三十蚊雙雞飯？

咁佢即係on9 個個都會話外賣 仲曬多佢一個膠袋

個杯咁軟有又冰 無飲管好飲

係兩個袋
野食一個野飲一個

投訴佢仆街公司回復正常

去淘寶買幾箱飲筒落 KFC派

想當年牡丹樓又係玩外賣汽水唔主動俾袋， 同一間麥當勞親眼目擊幾次， 可能因為太凍太濕或者玩嘢， 連續幾個人成杯可樂跌落地下， 拖地嗰個

彩佢有味，叫外賣再堂食

印度化

可以試下唔小心倒返入佢入面
到時睇下邊個pk

垃圾樓主倒左未啊 keyboard fighter?

屌那星
仲多左幾個膠袋
就快一巴巴車撚死班環膠

之前有人提過
話怕左佢d膠籃
一定就算堂食都同收銀講外賣